入八大乞食科不如asso升三大

其實asso升u咁容易（起碼身邊朋友全部都得）仲要係3大 而我就入左八大廢廢地既科 其實當初係咪應該入asso升返3大/八大好既科

定係尼條唔係問題尼

係咁㗎啦

利申 asso gpa 3.1/4.5 入返三大
B+已經3.5
你班傻仔仲retake

三大廢科係幾鐘意收後門狗

3.1 都入番3大

asso上的都係非專科為主
除非你nursing engine

只要你唔怕比child登啲on9仔指指點點，根本asso就係一條更好既路
只要你肯比心機，根本個GPA都唔會差

妖 其實心理有啲唔平衡 咁dse咁俾心機做乜

有d人真係適合asso多過公開試
見過人無廿分但讀到三大PhD grad

唔係掛，現實決定都要理child登仔指點

公開試 = 長期作戰
Asso/HD = sem間短期作戰
其實係睇你適合玩邊樣而定

有時唔係話asso後門狗唔啱，我都係一隻後門狗。但講真，唔係個個啱玩DSE，而要係asso入面上得返三大，其實啲人以為唔洗努力咩

邊個話asso就=簡單

事實上，現實都有機會比人指點，不過有時路係自己，得益既都係自己

以前高登都唔會有後門狗呢個字
成班on9仔講到人唔使努力咁
定班友唔抵得人入到去讀得叻過哂佢地 1st hon grad

乞咩食科, 自己有興趣再讀上PHD仲好路數

PHD仲好路數

呢點不敢認同
除非出國

此話點講

香港搞科研? 咪玩啦
政府班仆街寧願扔錢請外地專才 都唔扔多d錢落本土創科
教席難爭到爆 除非你有大journal係手 未計外國尤其美帝回流的人返黎同你爭
除非你去asso/ive教 or 做lecturer
大學post-doc而家都請緊20k頭咋
5-6時間換返黎 你制唔制? 未計一/半年contract 人工唔會點升

出industry唔少人會當你0工作經驗 就算同field 所以搵工唔易
身邊識唔少人都浮浮沉沉咁

UGC今年開始免research prograduate學費
但其他出路先係最令人卻步
入得的都真係有興趣

Asso乜科升三大啊

根本唔洗努力都過3
背ppt 一日就可以考

收多個asso學生
學系就有多d資源
請多d老師
人工齊齊加
你係呢d所謂廢科系主任 你會點做？

我都想呀

B range

又話咩比心機 吹奏完未
真相係：就算你唔比心機，根本個GPA都唔會差

公開試 = 真實力公平競技
Asso/HD = 走捷徑鬥r sources
其實係睇你夠唔夠無恥

其實讀三大普通科同八大普通科有咩分別?

咪三大同八大個名
報AO EO呢d有你著數咁囉

校園台真係多垃圾的
唔好唔記得鏗哥都係i大 睇下人hku civil幾多gpa

的確有di大 course/asso programe的lecturer幾鬆手 比tips
可能唔使好多心機就過3
但呢度就係你on9仔的地方

入到u讀到pat屎咁 間u就會好自然black list左你個programe
聽過有prog條友讀到收warning 之後佢班師弟妹報返同一間 in都唔in
你以為就算真係"易入" 會無後果?

i 大> 後門

個prog其實係i大的
但呢點的確係 升唔到u i大會吃香過asso

無關係
都係睇你語文能力
只係多數入三大語文能力普遍高過非三大
結果睇落去好易入三大=容易做ao eo
你語文好 轉數快 非三大一樣做ao eo

咁唔計ao eo
真係個大學名咁囉
同埋讀個陣的見識同機會應該都多d

無後果

asso上既三大咪又係乞食科

有啲入三寶

係連登仔眼中三大有咩非專科唔係乞食

加埋幾多個入搵食科呀 咪又係乞食科佔大部分 晒銀紙 soso晒銀紙 文科 呢啲科三大都乞啦

走去同班廢啲既人鬥再入搵食科

asshole係廢人們圍爐取暖既場所

比你入返u都算 仲要入三寶

以前無咁多學位

入完三大咪又讀乞食科
文科 社科 邊間都係乞食科

理科收得高過工程
唔想乞食 咪去工程

讀完非三大,讀三大msc好過
最實際

咪搵d個別例子黎講啦
個d係識人/intern/超高分

的確senior entry位年年都有加

大學學位依加只係正常野

叻就一take入左啦 去asso都係廢物 最後咪又一車車送去乞食

非常同意 入得asshole都智障

asso 入grad左又收一樣人工

尼你老母

肥鼠細隻

高gpa都會冇offer 活生生例子
非三大offer都冇

好叻呀first hon
有幾多隻呀
收下皮先啦
asso仔最醒

又要走後門
又要攞光環
咬鳩我啦 後門仔

係
都有少少運氣成份

見到後門狗就想笑
以為自己真係有料

咁又唔好咁講
我Intern個度Head我果個mentor十幾年前都係走後門
佢依家跳埋槽去德意志銀行做
唔好睇小人既後天努力

拎outliers黎講

邊個黎

唔好吹水

DSE 2012年先開始，第一屆先grad左2年。點會咁快有人讀完ASSO，大學再PhD grad？吹水都唔好當人冇腦。

唔好篤爆佢啦

幫佢解釋先：可能佢講緊會考冇二十分

入八大乞食科不如入東大醫療科

屌 你都識講十幾年前
仲有 所有人都係用後天努力 直升入中學一定努力過班on9仔
你assume 直升=天份 asshole=後天努力 所以我先話後門狗成日扮勵志 on9 logic
班asshole只係行捷徑，完全無努力

比得起 其實係

次次見到句適合有啲人適合asso多過公開試就笑到噴飯
asshole狗要點先可以自我催眠洗腦成咁無恥
適合公開試既人一定適合asso；但適合asshole既人一定唔適合dse
dse考語文同邏輯、高階思維；asso係成班低階思維既人鬥背野r sources
但睇asso狗又用extreme case or打贏20,21分班人直入最尾班人當反駁

講到asso入同dse一樣難度咁

asshole係for無恥無實力人讀
dse係for正直肯讀肯努力既人考
咁當然有人適合dse適合asshole啦

>dse考語文同邏輯、高階思維

U wot m8

又搵藉口 話dse制度有問題?
真相係asshole仔唔肯承認廢
成功就話靠自己 失敗就怪環境

班撚屌鬼知你乜水咩 個ac又唔會綁住asso字眼

屌你ass唔asshole關我撚事咩

純粹駁緊「dse考語文同邏輯、高階思維」呢句啫

語文我算啦，Dse邊忽有考邏輯同高階思維

數學卷section B2考咩
通識同中文考思維清唔清晰、邏輯推論